乜以前唱K D片真係咁朦既咩, 果陣唔係好覺

真係咁朦?

點解會係B.O.B.O
未入嚟以為係飛圖寶麗金行沙灘嗰啲

200X 相對近年
都仲係240p先難以置信
應該要TVB播先有480p版?

咁係因為而家睇慣高清mv

點解唱片公司近年唔放返480p既版本既舊歌出黎
好多冷門歌 短暫hit過歌手既舊作品都仲要睇240p

當時拍攝器材技術有限
唔係間間公司落咁重本拍mv
有片已經算係咁，唔通仲要要求數碼修復咩?

男主角失意地喺尖東海旁欄桿嘆氣
女主角就多數喺度fing頭髮回頭望 🤡🤡🤡

用 beta 帶拍㗎咋
得鳩閒同你數碼修復

200X年拍MV唔會得240p瓜 TVB 199X都480p
我估係唱K版先240p, 另外仲會keep個480p?

以前tvb個網好似真係得240p😂😂😂

咁以前睇美戰龍珠四驅兄弟係480p定240p?

有D又有480p 一樣都係唱K版MV

想知neway以前究竟係240p定480p?

20年前480p已經係高清啦

多數240p